點解地鐵臨閂門要播「請襪靠近車門」?_?

點解要叫乘客將啲襪放近車門度

就嚟笑死

笑撚到腸都跌撚埋dllm

應該咁講
返工時間唔靠近車門你等到遲到都上唔到

未開閘之前就已經話請勿超越黃線
一開閘就請勿靠近車門
成世都唔洗上車

笑撚到我無表情

可以去紅館